    * Proyecto precedente al de la creación de una API rest con PHP de la web de codeofaninja  

* Continua el proyecto gitlab con el siguiente nombre: proyectoapipost  

* Enlace a la documentación del proyecto:  
> https://codeofaninja.com/2018/09/rest-api-authentication-example-php-jwt-tutorial.html  



